唯唯 你係我地嘅人民英雄

佢ig不公開喇
一定係有新行動準備緊唔公開得

屌你咩
幫佢打返格仔啦

一係蒙返臉
好似batman咁

我知成龍同王晶其實都愛香港嫁

又發聲，咁勇既

唔好再篤灰

世界仔？佢成日係微博話愛國